唔好睇人護照！！！！尊重返私隱！！！！

不如尊重埋佢私隱啦
一齊唱歌開party咪算囉

醒未啊 唔好比憤怒控制你!
思考 思考啊 屌你老母!

防內鬼只需要記住以下五句! 其他都係廢話!
不分化
不割蓆
不指責
兄弟爬山
各有各做

不分化
不割蓆
不指責
兄弟爬山
各有各做

查野基本

標題

一齊唱歌感化佢！！！！！

尊重

白痴